iPhone Xs 叉電位問題

其實呢個問題都煩咗我差唔多兩年.
大家部iPhone有無試過叉叉下電個陣部電話郁一郁就會斷電?

點為之郁呢,
就係你拎起放低部電話個陣
或者
你部電話拎起部電話諗住打橫睇片個陣.

我本身都用緊原裝條lighting線.
我開頭都以為係自己條iPhone線有問題.
之後買咗momax 條usb c to lighting 線 都係咁.
後尾再買埋momax 條編織2米usb c to lighting 線 都係解決唔到問題

我部xs一買返嚟個陣用咗兩三個星期已經開始係咁.
用咗兩個幾月已經拎過返apple 換過.
之後上年11月又換過.
即係3部 iPhone xs 都係咁.
其實apple store d staff 話你有apple care, 咁咪換到無事為止
不過每次換電話都搞成大半日, 所以我都費事成日去換

個情況就好似呢篇嘢講咁.

或者好似呢條片咁

其實主要都係話 可能個頭有d污糟嘢係入面 叫你清潔下佢
但無理由我新機用幾個星期咁快就污糟.

我已經好耐未試過成功叉一次電而個電話係唔會斷電....
有無巴打情況又係咁???

試過要頂一頂（上下方向，唔係出入方向）先叉到

但我每次一郁就又再斷電

最後發現原來係你個火牛問題

先檢查一下差電位有冇塵，因為經常積塵。
如果有嘅話，用支針了乾淨個叉電位先。
再試下換一條靚啲嘅叉電線，比如first champion

撩乾淨再試下
我之前撩咗好多塵出黎就次次都叉得好穩定

Same

應該唔係火牛有事
因為用尿袋都有呢個情況發生.

已經檢查個好多次.
真係無塵係入面.

即係我已經用過兩條apple線試
再加兩條 momax mfi線試都係咁

火牛都試過3隻
原裝apple 5w牛
apple USB C 18w 牛
仲有隻momax 18w 牛都係咁

呢個就係我講嘅情況

有冇用牙籤了下
我試過兩部機以為冇塵
一了就了到大舊野

係咪Apple 玩鳩你啊？根本無換過俾返同一部電話你

點會....睇住拆鐵盒

咁應該係你條命有問題，認真

無諗過成皮嘢買電話會咁.....

堅係無塵係入面.
啱啱再了咗一次....

係咪你個Case既問題啊

點會關個套事
有無用套都係咁

same我仲以為係我壞機

依家都keep住係咁???

佢拆完部機俾你，你有冇試上哂case用返自己條線即場試一次?

係 但冇你咁誇張 只係有時插線要整上啲先叉到

無啦....點會諗過換2次機都係咁....
究竟係咪設計上缺陷...
用過5s 6s 都無呢個問題.

應該係你唔好彩，我地次次了乾淨個充電孔都無輸